假如開發商真係研究岀真實嘅刀劍神域

假如開發商真係研究岀真實嘅刀劍神域，對人類有咩影響

冇 多左d打機廢青 社會最底層

對人類有咩影響我唔知
我只係知道 係Presentation話刀劍神域可以影響世界既毒撚會好開心

點解一定多左

ready player one

拎去做實驗就啱

會多左人出星爆氣流斬呢d弱智招

咁多人岀？

新社會/精神毒品

會發現現實上毒撚根本唔可能好似主角咁溝到女/儲後宮
日日唔返工打機，連月費都無錢畀，落街偷麵包食，最後變成反社會人格

賣虛擬items 囉

需求？

點解咁負面

會多左電子妓女出黎接客

奮身去玩

係player one ready...

動物台班毒撚會all in去玩

電競床

有得logout唔想討論

比起VR更加想玩AR

我會係第一個住ser拎雙劍技能既人

會好多毒撚扮女人
好多毒撚同毒撚拍拖
毒撚同毒撚開房啪啪啪
解決毒撚造成嘅社會問題

電莖

00後會係裡面宣揚抖音
90後,80後 : 要返工,不了

咁你不如開隻game需求？講到啲客咁窮營運做善事？

會全世界都係三和大神
返一日散工放兩日假
反正虛擬世界精彩咁多

9月15日出一個鐘刀劍先行版 有無ching有link?

VRMMORPG
世界變Matrix

係ready player one...

Matrix
如果可以模擬返啲歷史奇觀就正
親身去金字塔探險
去空中花園 high tea
行返轉頤和園
去熱帶雨林玩（冇蚊）

應該會唔捨得出返嚟現實嗰幾百呎籠屋

虛擬items實有需求
冇返工嘅日夜farm稀有道具
有返工嘅放工費事打直接搵上面條友買

我動物台桐人會救大家

其實會唔會解決左大部份香港人精神壓力問題，因為一開遊戲就好似( 猶如在夢幻國 神奇力量贈我)，明明個人訓係床到但又見識好多野又睇到風景，阿叔阿伯可以唔打怪，做休閒式玩家釣下魚種下菜咁，阿姐阿姨就煮下野食

如果得既打ONLINE GAME都得啦

事實係打LOL D人愈打愈撚燥
呀叔根本唔會跟得上,你老豆會唔會打電競GAME

只會令人愈沉迷,中小學雞分唔清現實同遊戲,學都唔返日日打
然後話自己做電競選手,學都唔撚返日打夜打

會更多電莖損手

都係食唔到女

發展AR仲好，增加現實中人與人之間嘅互動打破智能電話嘅弊處，又有益身心，點都好過VR

LOL局限於對戰模式，而刀劍神域係有多種元素同玩法，所以好難比較

世上仲有好多ONLINE既,上古夠生活化啦,咁你老豆老母有冇玩

問題係舊個代人唔會打機

另外多元素多玩法有咩問題,問題就係令人更沉迷,更難脫身

點解無人講下軍事醫療呢啲野嘅

刀劍po都咁遲, 有啲渣

忙了

我求吓佢鎖我入去 唔好比我去我再出嚟

諗多左 有呢d技術一定第一時間俾人拎去做軍事用途 過多十幾廿年先到醫療 到你死嗰日都唔知民用化未

自己屋企插電整癱自己
咁危險既野邊有可能民用

幪面超人編年史

點解要講一般遊戲既影響 而唔講VR 獨特之處？

講有毒男沈迷打機 逃避現實？ 本來就有 有冇VR都唔影響

永遠唔會返去現實

再見！我去二次元了！

我整係知可以係GAME入面整到自己個外表好型，再去溝女屌閪..
終於可以破處了，雖然係GAME入面....

約條女出嚟，點知對方係仔

係GAME入面屌閪就可以啦!

單機版先爽可以做皇帝咁
MMO俾毒撚玩都冇用

如果個頭盔有bug
可能令你一世就癱左

實有人課金打機

條街少D人

出STL 先有用， 加速10倍返工返8個鐘變80個鐘 各位打工仔有福啦

幻想到會出現好多勞動階層唔做野 訓係張床
係個幻想世界到發癲 狂妄自大個樣

唔係驚，加速得政府知而已

唔洗驚

如果真心可以發展到好似去到加速世界咁，日堂生活會方便好多
但私隱都會少好多
係去到刀劍咁既話
除左醫療，科研有用
日常好似無乜用

有冇查過機票幾錢
點解唔直接去呢?

頣和園拆撚咗一半啦
空中花園拆撚咗啦

虛擬後宮
網上妓寨

一定乾淨無性病
最多電腦病毒同埋偷晒你d 錢

直接同營運買咪得
課金玩家可以盡情玩樂
無課都可以玩，不過俾課金玩家玩

第一季SAO強制決鬥

ready player one / Algma
呢D我諗未來五年至十年應該會有

但係要去到full dive 我諗難好多
使唔使三十年先做到呢個技術

以後每人一張床位就夠，發展商fatfat

VR妓院 正式上線

你入到金字塔入面探險？